有冇人知今日點解咁撚多細細粒嘅ig垃圾廣告

做乜柒
一睇都知假啦
你老尾我ig攞黎睇靚女架

你地有冇

我先唔會咁自殘
睇果啲件件都正囉好冇

有冇諗過樓主係美極
睇得多纖體先出呢類廣告

有冇諗過我係仔，bmi正常

講BMI正常個班通常都係肥嘅 要拎BMI黎打飛機